玖紙2689 哭喪區 ，你地走咗未？

利申 $16.42入
$13走

德銀報告話有好多庫存，應該要一段時間先消化到

2002又有你份
2689又有你份
紙業大王

買入價同我一樣
不過我13.86走左
利申: 1手

一早叫左你走 拿去玩其他股好過
出業績個期都成日直插 點玩阿
伏股

未走，中晒伏

成手都係理文同陽光
是咪玩撚完

走啦，想渣都冇剩咩？

不要再說了

蝕咗好多

最憎呢D周期股

斬了

我2002 3.3入 2.2x.走

靠700 2318贏返

忍痛止蝕算喇,日L日跌

岩岩夠平手
星期一仲要唔知點

蝕20%
而家好多股災咁 日日跌 好驚 都唔知走唔走
錢去哂700

入700 2318一定冇死

2689

溝貨就fat fat

唔係我d錢去700
係北水淨炒700
我而家都驚緊2899係咁跌

走咗先啦，溝條毛咩